[03-03-2017］股市直擊+波神信眾區

數學討論區

D7BC

跟跌不跟升

跟

廢托

四月底仲有冇櫻花睇

D7PCBC

300 啦

出左公告話無事啦

睇live都嚇左嚇

WHEN SIN RESET 叉能廚

molamola

Mo la....me 特登今個月中go....

The doctor treating Fernando Torres' head injury has praised the quick reactions of his Atletico Madrid team-mates, claiming Gabi was bitten by the striker as he tried to prevent him from swallowing his tongue.

Gabi

DIM PLAY

月頭去，搶到jetstar

港女

JAL好似有有二人同行

你呢句串哂全場人啦,你贏

JAL係要二人同行先有得平
今次繼續支持ANA

snap 幾時跌8 成

辣殺轉豬MO YEA DA

D7PC

231-2 ok?

怯NG怯LABA1...

佢用嗰個icon即係串鳩我地班毒撚....

岩岩打哂d 體

YES...BCISG...

MO YEA DA

錢關有契弟龍買.....

尋日咁大粒花生走寶了

bc's daily task is laugh 9 us

冇谷冇人權

有谷有錢貨

Sorry,有谷有錢課先啱

有錢課冇谷入

最後上車機會

想申請入谷

求Carry lv10
我帶機械赫拉

冇谷冇二人同行

冇谷冇二人同行冇1299ipo

今日好潮濕咁喎

腳指去返4位數?

BC play all

好乾就真

唔好呀

冇谷冇cosplayer

Me dive 谷 suen

NO NEED...ME帶哈JAI...

又曬谷...

咯咯咯

我已察覺變化濕度 滴汗是特別信號

琴晚我已經諗起呢首歌

2996 8416

唔濕又點會抽呢

WAIT WAIT...執隊...

都唔係好乾唧...

所以咪會繼續抽

淨係識圍爐
無上黎報倉一陣jer，就俾人串
唔通即市賺左幾多都要同你報

我幫人渣左幾多張唔通都要同你講咩，嬲

呢段野完全唔岩你用wor

人不要臉 天下無敵

明明噚日話會好乾,得返1X%

仲要redbox都未開機

BC可唔可以幫我渣一張

求入谷

梳AR喪甩手

x2

咸豐年啲野都拎出黎抽

我 幫 人渣

我突然好掛住范神

晏d再打
做野先

點解佢唔過黎

唔知去左邊，睇怕要掉西瓜

有個人結左婚同你講好掛住你,應該如何自保

落7仔買定套再打定去百佳留位

佢係男，打㭍佢
佢係女，唔靚，你食屎啦
佢係女，靚，我都係

進攻係最好的防守
唔係蜀㸃會係咁攻魏呢

其實我都係幫我朋友問下

幫我屌9你朋友，叫佢咪當人on9,thx

朋友，我當你一世朋友

巴塞隆拿教練安歷基星期三喺球隊大炒希杭之後忽然宣佈話會喺季尾離隊，只係第三季教巴塞嘅佢話自己已經好攰要休息吓，反而強調自己冇興趣接手教巴塞嘅阿仙奴領隊雲格，雖然年紀比安歷基大21歲，但就話自己係「被虐狂專家」，唔知係咪暗寸安歷基唔捱得呢？！

1996年已開始做阿仙奴領隊嘅雲格今年67歲，曾經俾今季去咗曼聯嘅前車路士領隊話係「失敗專家」，而佢喺提到安歷基教巴塞三季就話要休息嘅時候就咁講笑咁話︰「睇吓我，我係一個被虐狂專家。」
第21季做槍手領隊嘅雲格話︰「我可以點講呢，係好高要求好苛刻嘅，你要犧牲你嘅生活，基本上你有90%嘅嘢係煩心嘅，只有10%係好滿意嘅，而你係要付出一切。」佢又話︰「你要準備就緒，所以我會同所有想做呢份工嘅年輕人講『你準備好犧牲你嘅生活未？』好似神父咁，你係一個足球神父。」

雲爺爺呀,你休息啦

決定唔覆住,唔想有野煩

人地9/西痕 你就拉布

yau eat lui

呢招仲絕

HIGH HAND

男欲擒先縱，所以女就西咪露
女露左，男的用布遮返

4ching..依家d野進完退唔到？

轉生進化冇得退

LMHY

CHOW DOR JE...

你朋友好無恥

有d其他野都冇

DA JOR 4-9呢未...ME WANT 協...

有bc係度無存在感

Rank抽中垃圾

ME 150&250 RANK CHOW DUCK 10000MP

我都係

有冇ching要加親友

我係高登見過佢，佢唔應機

毒撚要2個位有咩用

大牛係233

同母親大人去咪有用

已經去到佢話唔再去

ME DUCK 55親FD

254 223 740
跪求加親友

去飛田有個伴

去過神戶 好務一流但要有local 帶

ADD JOR U...

+1

123 195 759
求加

本多終勝終於守到正數
早兩日重驚比人打爆我4000點止蝕

睇一睇新世界個價
有時真係忍唔住笑

佢叻豬all in 大陸...

689 2.0死埋就中

咁要睇幾多個肯唔聽西環order

西咩環
習大聽日直接落order

求加 159 276 526

add not
174313523

雜種好似仲未攪得掂呢班友

未攪,唔攪同攪唔到都有可能
不過我估聽日只係講話個四大條件
自然有人同佢解讀

點解都話係林鄭嫁啦

解出黎係瞓係到都贏

我又唔係好信林鄭得
握兩次手都比人批到不獲任命
你叫習大以後重洗出黎行

688 go to 6.88 ok?

你之前夠話胡官唔係陪跑啦

有林鄭就一定冇胡官架啦
唔係二簡一唔通有三簡一咩
我夠賭J話689一定冇得做,
掃把頭一定冇份你又唔講

首先學好少少d中文先，thx

冇辦法
我中英文都係disable
學都學唔識

琴日同人食飯
聽到樣野話拎廿萬本,一年回本可以賺3年即係賺2倍

不過條件都難

跪求加親友
181378845

388係咪大三角就破邊？

又黎數學題?

唔係啦..uber

宇宙最強甄子丹近年成功打入荷李活市場，繼拍攝《俠盜一號：星球大戰外傳》（ Rogue One：A Star Wars Story）、《3X反恐暴族：重火力回歸》（xXx：Return of Xander Cage）等大製作，佢將會拍攝一部由大熱遊戲改編新片《Sleeping Dogs》， 《狂野時速》（The Fast and the Furious）系列監製Neal Moritz將會參與製作。

遊戲嘅背景設定喺香港，玩家會以由甄子丹飾演嘅卧底警察沈偉身份投入遊戲，以搗毀全球最大黑幫集團，電影將會有唔少動作場面可以讓甄子丹大顯身手。

289025785

尋日好似係三點後插

磨緊肥婆

腳指做箭靶

讓腳指行先

是咪兩會講左D咩?

番去10k

Next week want SC

聽晚隻容後再決.....

同阿媽去東京三日三夜
主要飲飲食食行街買野
有冇好推介....

咁乖仔

500 add dor 1

狄倫佳婿

4Ching here?

辣殺

postponed 拖 famous kid, rembrandt van rijn

居酒屋黎計鳥貴族唔差，炸豆腐幾好食，主要地區都有分店

東京咁大...去邊先....

同老母去吉原有無得撚

卿本佳人

諗住都係新宿原宿上野淺草skytree嗰d大路野

牛郎

OK ALL CHING ADDED...

can't wait to play 3p with ching

Lc jor dim suen

THIS

之前外甥女做完功課就收埋，唔比我阿媽睇
咁比我鬧左一獲勁，話佢唔可以咁
今日佢做完比我阿媽睇，我阿媽見到d字衰同錯
就想擦左佢，叫佢改
外甥女即時發脾氣，同我阿媽講
舅父話要我比你睇，無話比你擦
我都無應承舅父改正喎

而家d小朋友火星黎架

咁唔洗點推介啦
老人家鍾意浸溫泉

7突JOR愛衣BB弓連專AS30

老人家都搞埋PLAY LUN ALL

容後再決唔好彩就三疊喇...唔似贏得 熱身多

佢又岩喎，要做additional 野要claim 番

我跑完步返去佢就知錯，同我玩咬文嚼字

鬥技4倍EXP...又要開工CHAK RANK

直接話要聽媽子講

外母政策食女女

唔係2.5咩

呢啲時候要俾耐性同佢講道理
惡或強逼只可以壓到佢一時
但你同佢嘅距離就越黎越遠

原來12/3-20/3 SIN 4倍

HO NG HO...

你又放心，我唔會淨係鬧

又夾

啊力咕?

咁要走貨

曉彈車係插更深

uj ar

張秀文

Snapchat

weekend D7BC

有冇清怯4-8呢...

Mo see

我爭10呢

咩隊？

11呢點打 ...

白虎BB
入月讀 暗老母 增傷寵
搵把尺度白盾血量
20%多d就洗版增傷點燈收佢檔

等陣試下先

覺醒徽章用加回復嗰個

ME GUM DA...

BCISG

說好的習習主持會議

艾兆禮頭先埋欄拍爛手掌....勁到

藍營隊際
Postponed 得返150m去衝

400米出左黎都焗入返去...有交代啦 熱身性質

27.5正q

未轉彎就開始圍佢
隻9又幫唔到手

廢老

射得勁hea

捉緊棋唔得閒

李城班仆街仔

1pack爭光寶石就齊寶石g

d7pc sin

1隊光G

雲爺爺

馬神都入波

永續雲爺爺

DIM JOE

唔好咁bc ok?

bc 已變形容詞

新力風近兩倍p

我買左1,2碰碰P

雷神

小明走得咁急做乜呀

潮州小子

馬克羅斯又近

1400 ,1600先諗w
雷神第六w我先敢買佢，好在回飛執多少少

呢場要平天下
淨係個名咁霸氣已經要買少少支持下

上1400 1600對手強一截...

[quote]呢場要平天下
淨係個名咁霸氣已經要買少少支持下[quote]

爆到9彩

一道

有冇ching掛港女...

龍LUI PROJECT

USE 瀏 2TURN KO

哪有魚
啱啱use 港女ko左
就到一半血 順住重力10% 20% 25% 35% 再拉兩光橫ko

西拉8場

Buy 8x1 now how old?

屁股繼屁股CHING DIM C...